又一次證明我地拜仁買走賀芬咸主力對德甲有利冇弊

賀芬咸呢隊垃圾連分組賽都入唔撚到
勁既球員踢賀芬咸真係晒料 緊係過黎幫我地爭冠

無比錢就唔算嫖
無出價就唔叫買